大家一齊入黎，我地連登一條心，支持勇武，絕不分化！

Laser同火攻對象需要留意下
其他果啲老作誇大全部去含撚
你班p仔想藉此洗底反前線係冇可能
我地連登仔女係唔會比你班打手分化
冇勇武呢場運動一早收皮
你班冷氣撚一早比人斬撚死射撚死
同埋唔好再反光復香港呢個口號你班仆街
呢個係我地嘅信念同精神支柱
冇呢個口號就冇我地
相信前線嘅根本全都係港獨撚
後面嘅亦都聽唔到
改黎把撚
（和理非集合另計）

光復香港
時代革命
連登人一齊入黎集氣
對抗分化！

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

支持勇武
我愛你地

順便推post
【玩火】正與反及檢討

[理性]請停止所有互屌行為

再講多次
放核彈都得
Do whatever they want